有冇240Hz mon推薦？

3900x 2080
Budget 1500左右
因為吾想去支那淘寶

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

你想去淘宝唔使特登上嚟講

1500USD?

1.5k 144Hz都未必買到啦

1500....

1.5k ..... 冇可能

可以多少少
我見淘寶1500有
但我唔想幫襯

1500有？

咩牌子先？

XF250Q
但香港好似冇貨

吾你老母

1500得淘寶簡，仲要係垃圾色水

人地淘寶啲野啲色難睇到 光對比果d全部差到嘔 睇耐左會睇壞眼先咁平